離家出走去邊度訓好

社區服務中心啦，每區都應該有

等屋企人訓左再返去拎自己野

走嗰陣太急 鎖匙都冇攞

做咩要離家出走啊?

相處唔到

樓主幾歲？

男朋友屋企

絲?

警署

樓下保安室

以前都可以去網吧，咖啡店，酒吧，宜家乜都無，返屋企最好。相處唔到就儲錢出去租劏房，快d搬走，離家出走一兩日有咩用

樓主一個人要注意安全

暫時係商場附近都安全嘅

巴定絲
絲可以去我到訓

如果有信用卡，上apps book 荃葵青區 工廠區酒店

各大商場，搵個位坐下，搵朋友傾下

租酒店囉

有錢就酒店,依加酒店咁平,住一個月都係八千蚊到

樓主如果係20歲頭fresh grad就返屋企啦依加鬥氣都冇用,天氣開始凍啦,屈就多幾年儲多d錢搬出去住啦

唔想哂錢

諗起台灣啲包房網吧
又平又抵

留tg 有多一房可收留
利申gay

垃圾政府搞到網吧都冇得去

thanks 但我唔想麻煩到任何人

24HR M記

仲有開？而家禁堂食啲檯凳唔係收曬咩？

無啦，剩係俾人等外賣

無得坐但好似安全d

我係商場都安全嘅 唔該巴打

但係商場12點之後唔會趕人走?

公立醫院，等派藥啲位

有露天位置 應該唔會掛

去教會

返屋企啦，相處唔到都唔洗走既，躲入房咪得囉

佢會衝入黎

咪繼續訓囉

打死唔走，佢都要訓架

仲有好多生活細節
我已經忍得佢耐
況且而家唔走都走左

你掉返轉諗啦，你走左係你蝕炸，明明係你主場，你忍佢時，佢都忍緊你，你走都係益左佢

鎖匙都無拎，我當你從此以後都唔返去，咁你而家身上有d咩？

銀包 電話 紙巾 洗手液 airpod 尿袋

通左一晚啦

但我已經唔想返返去

番工未？

要自己住要既錢唔多

過內人出走既時嘅先搵萬五

不過出走要去朋友屋企借住搵地方租

如果未番工都係要忍

過幾日得十三度
無錢真係要返屋企
唔係就入醫院囉不過好危險 唉 希望你平安

未
有幾千蚊積蓄
再忍會痴線

有野食係室內應該可以嘅
感謝絲打

我16 7 就離家出走不過當時好彩有朋友同其他人幫我 祝好運啦 你咁講得即係錢銀都應該ok 啦

全屋都痴線？

頂 原來無錢
你去搵明愛向晴軒試下啦

我想當年 中學就離開左屋企，去左寄養家庭住

維園 肚餓可以去m記等人食完 娛樂可以去中央圖書館

公廁

有幾千蚊如果唔住都夠食一段時間
btw絲打知唔知邊度有得沖涼？兩日冇沖過啦

邊區呀？

淨係同老母住

啱呀
樓主幾歲 好似24以下都可以去協青社 唔知近唔近你嗰區 如果唔近你有冇錢搭車？

好遠下

上面答左 +去 社區服務中心搵社工+ 搵區議員幫你睇下
運動場有無得沖涼
不過而家俾你沖完涼你都冇衫換㗎啦

邊度可能唔住呀 最麻煩係你無工作，唔夠底氣
同埋晚上真係冷，又唔知你夠唔夠衫

咩本事都無學人走
帶下腦先

上網search「離家出走 熱線電話」社工幫到你

Call佢哋外展 會有車接你

走嗰陣太趕 著背心外面笠左件恤衫就走左

返去啦，聽日開始凍呀

呀女，無錢既時候骨氣無得當飯食
一係就面皮厚d 返屋企扮死狗
你夠薑既就掉轉掟佢出街
你如果唔係可以試下上面講過既機構
但係日子會好難過 你應該都仲讀緊書啦

一句講哂 要型唔比fd/親戚幫 無錢係無得玩
你呢幾千蚊都總有用完嘅一日
自己喺出邊每一日都係燒錢

你係邊頭 有緣就比d 口罩呀 請你食餐飯仔啦

搵左fd先啦

我班親戚全部藍屍 全部都係我老豆老母面前數我
呢排咁多肺炎 啲fd屋企人應該都唔想有外人上屋企
唉 我都唔知點 但我唔想再見到全家任何人

你應該仲好細，如果真係離家出去個種無家既感覺同樣係極難受，亦非常容易學壞，雖然唔知你屋企情況，你而家可以冷靜下先既

唉 都唔知可以點 同佢地完全溝通唔到 唔明點解我咩都冇做錯都可以比人鬧一餐 然後就情緒勒索我話咩報答養育之恩

推推

搵朋友先啦
一人計短二人計長呀
希望你平安

儘量都唔想搵社工 捱住先
btw唔該絲打

有同佢地傾呀 但唔想麻煩到佢地

我明
睇你舊post 你唔係外國讀書？
即係本身有其他人support 你？
我唔係新界住
但我有識人係新界做外展搵d 邊青
可能都幫到你

唔搵朋友就返屋企啦
你老母交租緊係你老母話事
比人屌幾句就走佬

你唔會捱得到好耐無錢
得個十幾歲人咁鬼萌塞
係條街凍下自己諗清楚啦

返去頂住先 搵到嘢做 儲左一排錢再走都未遲

除左忍，係無野可以做到。
當然你都會有情緒，所以你而家順便冷靜先
係社會生存所需要既金錢對你而家太遙遠

你唔搵社工，都要搵朋友同學先
咪就話同屋企人吵大鑊，借個地下黎訓2日當一日溫書囉

間屋唔係我老母
係我老豆
遲啲都係留俾我
但我再同佢同住我會痴線

係外國讀書但返左黎

朋友係要黎煩架，朋友是不會介意的

咁唔識玩

同意

出外靠朋友

搵朋友先啦唔好凍親

等陣凍會入返室內

my home
tg: hugo1991

係新城市？

唔返屋企就搵社工啦 冇錢仲咁硬頸

出得黎，真係一時之氣，到最後都要返去，咁不如唔好晒左d時間

搵朋友啦 住兩三晚再打算

醫院啦，又唔會凍親
想訓得舒服啲仲可以借架輪椅坐下

公園偷雞訓

沙田就搵我啦
長住就唔得喇
住幾日 沖個涼 安定下 諗下之後條路點走
Tg hk_67_now

竄入傷殘人士廁所，鎖住度門過一晚啦！

肥絲ok?

Not funny

我係過來人，出得去就唔好望返轉頭
利申：返左轉頭，完全碌柒晒

建議：求其搵份飲食都萬幾蚊，係辛苦d，但有私人空間，精神健康係最重要

講多次，千祈唔好返轉頭

咁屌走你老母
唔係自己走啦
咁撚廢

老實講樓主你可唔可以唔好咁硬頸
呢個年齡仲要身無分文 冇人幫你點過到呢關
搵朋友或者社工幫手 plz

但我而家真係好需要安靜下 可能過多幾日返去

黎我屋企張床

區議員?

邊區先?

口罩都唔夠啦？

準備爆PM

咁樣不如搵間平平地既時鐘沖沖涼訓一訓先。
唔會用得你幾多錢

租住酒店先 聽日再諗

尋日去左fd屋企佢俾左一個我

驚會趕你走啊

係條街邊有時間冷靜

搵朋友啦

就算呢度d巴絲俾你你都唔敢上去啦

樓主返左屋企未出面有武肺唔好周圍走啦

Book間酒店住/去個fd到啦,餐廳又唔開冇二手飯食
唔餓死凍死都中武肺死,咩都冇帶就唔好學人離家出走啦

俾晒建議你 你樣樣都say no
咁開個po有咩用
放低面子接受人幫助啦

未
我又未去到食二手飯嘅
而家返緊自己區食野 然後再周圍坐下
聽日有個fd話會黎俾啲衫我換

介唔介意講下咩事

我都想知

走得一晚
走唔到幾晚
遲早都要番去
今晚番同聽日番
分別不大

過多幾年做嘢
有錢想點都得

R爆頭 你冇錢冇地方唔夠衫唔想煩朋友
聽朝轉凍 黎緊個星期更凍
叫埋你揾社工 又話唔想揾社工

咁多巴絲冇玩膠俾咁多有用意見
你全部ban曬

你其實係咪想我地氹你返屋企？

生活細節+政治問題

返房啦 唔好理就ok啦

黎我到
直到你唔想住為止

黎我度訓啦 將軍澳啱唔啱
利申：有棍絲

有冇J？

同感

完全明白。。。政治問題真係無嘢好講
不過可以分享多d。。支持你

搵黃區議員，睇下肯唔肯開個辦公室俾你避下

呢到雖然係連登,但個個巴打都幫樓主你
認真樓主聽下人講啦,呢個社會唔係話離家出走就離家出走

你諗下出面食餐飯都起碼40蚊,買個口罩都要3蚊啦,冇錢係香港生存唔到架,而且你手機尿袋d電都會用晒

返屋企 拎個掃把塞住對門啦
夜媽媽又肺炎連舖都無 唔好鬥氣喇
係屋企airpod 聽歌係床舒舒服服咁訓啦

去打擾同性朋友過左今晚先

異性=食撚左你

你係有獨立思考既
你老豆講乜都動搖唔到你啦

你咪當佢發up瘋
係佢面前要面做乜鳩

夜晚天氣好凍,去個fd屋企瞓啦

絲就搵朋友陪
一個女仔夜媽媽係街會有危險

人地啖氣都未落
個個叫人番屋企梗係聽唔入耳啦
出去訓一晚
到佢覺得屋企舒服d就自然會番去架啦

住邊區,可唔可以具體講多啲咩事,一個女仔係出面唔安全,出嚟做野未,未就返屋企扮死狗啦,再唔係青年宿舍,希望樓主唔好玩膠

社工唔搵
朋友唔搵
親戚唔搵

老老實實你都係想你屋企人打比你問你係邊幾時返屋企

建議直接訓係屋企門口方便啲

佢講左d咩令你咁衝動就走左出黎?

冇人理果D酒店大堂座
例如熊貓酒店

是但搵200蚊晚住住先??

去酒店算啦 冇錢籌旗比你

真
得幾千蚊訓天橋底都頂唔到幾多晚

咁多年同兩老閙交領悟到一個道理
就係佢哋講咩都唔洗應
佢哋講完之後就會自己收聲
相反愈係博嘴就愈俾人話得甘

你鎖匙都無，聽你之後d回覆其實諗住幾日後番去，幾日後你諗住點入屋？

身上有無300蚊？
可以去租一晚賓館先...

其實返去都唔洗扮死狗,同佢講我有權住呢到
返到去即刻入房瞓教

忠言逆耳係咁架啦

急症室都係開通宵，有水，凍可以問姑娘攞毛毯

酒店 有啲二三百蚊晚 住幾日去搵套房

酒店啦
而家好平

岩呀仲要覺得自己好威
駁佢就話你識啲乜 比人洗腦

朋友我有搵 佢地話會俾衣物我 呢排疫情我唔想佢地俾屋企人話
親戚我真係冇 有嘅都係藍屍 全部係我老豆老母面前數到我一文不值 就係因為我同佢地斷絕來往

真係無人理！？

冷靜多一兩日好啦
你未搵到錢唔好鬥氣住
點都忍多一排先

咁你打算之後點
有咩想法

家暴可以去揾風雨蘭

房租一次性交一日

留得青山在
哪怕無柴燒

鬥長命 激死佢地

絲打
我岩岩都出走完
0度吹撚咗一晚
而家歸家了
你加油

真心朋友係唔會介意

冷靜完就返去喇 天氣凍
返到去再諗啦 唔好再咁衝動
你同佢地嘈極都唔會有結果
早啲自己獨立出嚟生活好過

我一博就會俾佢頭話番轉頭
自己就仲嬲
情緒更失控
到頭來又令自己唔開心幾日
何必
岩岩先無視完我媽講既野
我係唔想就訓都要同佢r餐死
唉

我都建議樓主最好先回家
拎啲錢租啲平酒店住，而且遲一兩日天氣又話會更加凍，拎返多幾件衫著都好

不過你和家人的情況壞成點
我地外人都好難明

長遠點都要揾社福機構睇下有冇得幫
之後樓主出黎做嘢揾到錢 自己搬出黎

最後希望 樓主安全

吹一晚凍到冷靜左

錢都未識搵就走on99

Same here 啱啱先同人呻 總之佢哋就係覺得你後生 你食得太少鹽 永遠你講咩都係駁嘴係錯 佢永遠就係啱 又要成日搬龍門 嚟橫拆曲咁 講好嘅嘢又話冇講過 cls 永遠你搵唔到工 你就係懶就係廢青 真心建議你忍到死忍啦 儲夠錢即走

我都明白你呢個年紀梗係有份躁動
但你諗下聽晚又返風
又凍又餓咁係條街
沖涼瞓覺樣樣都搞唔掂
蝕底嘅都係自己姐
冇謂㗎

說話就難聽架喇 但未識搵錢仲要攤大手板個陣就要忍下 除非你老豆姦9你姐

點鮮唔同佢博到底
我成日用佢講既邏輯博返佢
跟住佢會hand機

樓豬有幾多錢係身?

佢哋係咪日日逼你搵工 逼到你癲？

戶口有幾千

樓主on99得咁少錢學人離家出走乜提議都ban凍死都唔抵可憐

搵親戚/同性朋友

我老豆係死唔認錯既人
就算有哂證據
佢都會好厚面皮唔認
仲要惡番你轉頭
所以冇用

樓主開始skip d問題

通常去男仔FD屋企

樓豬新界邊到？
方唔方便講？

返屋企其實都唔係好糯姐樓主

行緊路sorry

有時有啲嘢好難
父母養大自己係唔易
但呢個係佢哋責任 佢哋選擇生一個人
就有責任好好對呢個人
佢哋令你唔開心我諗多少自己都會唔開心
你估而家廿五度咩
今晚最好就係有得搵朋友、去青年旅社、打去協青社問都得
衰啲搵個肯幫你既男朋友都可以
趁仲早快手啲搵

冇計架啦

短期方案 搵朋友先啦
可以既話搵社工

中期方案
跟住盡快搵份工
你有定心理準備打兩三份工
乜都好打住先
你依家得幾千蚊捱唔到好耐

因為你依個年紀
你朋友都幫唔到你好耐
計吓自己一個月搵幾多
租劏房係你唯一出路
當然搵得多就住好啲

長期方案
冇架喎 見步行步啦
人人既際遇可以好唔同
記住幫過你既人 同害過你既人
你自然會識應對 你都要成長架啦 Good luck

大埔

有冇巴打好人可以幫佢book酒店
一次性交一晚租

唔係呢個問題 係好辛苦 好似坐監咁 你每一個動作 著嘅每一件衫 每一對鞋 去邊度 都要管

佢講左d咩令你咁衝動就走左出黎?
同埋
之後有咩打算
有無d咩想法

我屋企人都係咁 佢講乜都啱 我講乜都錯 總之佢食鹽多過你食米 你駁佢兩句就話你不孝冇鳩用生舊垃圾 典型控制慾強嘅藍絲廢老

同意，返到去 咪咪能理佢地
繼續同我地巴絲傾計啦
樓主一個女仔好危險，天氣又凍
乖啦，樓主

佢走得咁急肯定無諗咁多
再問佢都答唔到你 仲會好大壓力

叫佢睇住腎虧
同埋佢話你不考咪不考比佢睇
有咩人會生到舊垃圾出黎

你個標題係問人可以去邊度訓
然後人哋講嘅所有地方你都ban哂
咁不如你話我哋知你想去邊訓睇吓有冇人幫到你
衝動解決唔到問題
硬頸當唔到飯食
骨氣唔會令你唔凍親
你自己諗啦

訓乜撚嘢

第日你諗吓自己咪又係柒撚住敲門

俾晒意見你又唔滿意

真正朋友唔會嫌你麻煩
唔好留出面咁耐啦 又會中招
危險呀

唔係講左啲咩 係好自自然然 去到某一個位 我就爆發左
之後未諗 但我估過多幾日我就會返去架啦 而家我只係需要一個透氣嘅空間

正常住D垃圾酒店應該5~6千有交易
之後搵份飲食就可以解決三餐
如果搵唔到我可以比地址你

同是天涯

係呀
好多人關心緊你嫁！

唔好離家出走啦
陣間你屋企人報警仲衰

咁即係實際上做左/做過d咩

我好朋友都係咁
可能絲打特別容易成為控制狂父母既囚犯
你盡快財務獨立先啦

終於有人明

上我度, 有暖氣野食大床

有無野可以比我揸手

粗粗地訓住啲平酒店先喇，百零蚊一晚嘅都有，一個女仔半夜係街又凍又唔安全。

鬥氣唔係咁鬥，幾委屈都唔好委屈自己，最低限度要照顧到自己先可以撐落去！

洗唔洗俾d口罩or其他物資俾你？

咁夜了，求期平平地幾百蚊都好，搵間酒店沖過涼冷靜下瞓囉

咁樓主你而家點算，係出面食風？

講真夜啦
快d幾百蚊搵間正常安全既酒店住一晚抖好沖好涼

整理好自己跟住
返去啦

去緊買野食 食完再睇下有冇平酒店

搵朋友過左一晚夜先啦，有咩留返訓醒再講
最緊要暫時搵到個安全地方先

係，之前喺台灣都去過，個feel都幾正

而家係條街度唔凍咩

你果頭應該冇，都係貴到仆街

搵間酒店平平地訓一晚先啦
訓醒再諗下去邊hea
個人唔洗叉電手機都要啦
有無帶到叉電線呀

但如果就係呢d，未去到叫你出面遊離理由姐

係呀 應該全部都好遠

其實細個就話管到
到大個仲點管一係趕出門口姐

知道樓主都忍唔住同埋好大壓力先出走

真心
唔好係街流連
一嚟天氣凍 二來又武漢肺炎
打電話俾親戚朋友借宿一兩晚先
厚面皮都要㗎

紅van去油尖旺時鐘啦

原來係直昇機家長
即係緊張你啦
離家出走有用啊
俾心機讀書搵份好工搬出去
以後就可以鬧鳩佢幾廿年
搞掂自己佢哋就會收皮架啦

搵間你負擔到平嘢瞓住一晚
聽日返屋企

可能每個人都唔同 當呢啲嘢日積月累 壓力自然就會爆煲

你依d case好易最後是但跟左mk仔
好快大肚 咁就一世
因管得太嚴 一反抗就去到好盡

用手機喺酒店中介睇下邊間平啦，幾方便一路食一路睇，一個女仔再夜啲就危險

白痴 過左12點book唔到
你要walk-in
實劏你

樓主記得保護自己

究竟佢地做左d咩

出旺角搵賓館?
或者大角咀果堆三四星酒店

咁撚凍

有咁難明咩？

好提議呀

真
千祈唔好學壞
最緊要唔好吸毒
第時做個比老豆老母有用嘅人
你要比起蝦過你嘅人強，先可以有能力反抗

Sor
柒左

我d都好堅
但唔係講呢d時間
快d去定住

感謝絲打 會小心

Agree

樓主返屋企先
啦 忍多幾年有能力咪走

真心你夠唔夠衣物保暖？

搵間平平地酒店沖個涼過左今晚先啦
同屋企人唔岩傾咪唔好講咁多野囉 佢講d咩嗯完繼續做自己野
到你讀完書再儲錢自己搬走啦

如果佢地真係咁嚴
而家應該好擔心你
就算而家死死氣返去短時間內都驚你再走唔敢鬧你
快啲返屋企啦
最好返到去休息好再計劃以後點算

出mk 訓住晚 $200capsule 先啦， 今晚凍

尿袋仲有少少電 可以捱到去聽日嘅

少少啦 等陣食啲熱嘢應該會好啲

驚手尾長掛
冇錢鬥氣嚟都晒氣
忍吓喇

政府今日冇開鼻鼾中心咩？

但咁凍，。起碼都要夠保暖先

大埔有24小時洗衣店
可以去避下風？

大家brainstorm下

洗衣店點訓到，咁光猛

開左駁比人屌多兩錢重

起碼唔使食風
冇咁凍先啦

聽晚先開始轉涼
今晚成廿度冇避寒中心啦

唔洗俾家用 痴餐食
出嚟做嘢夠會俾人屌喇
唔通俾人屌一兩句就話辭職咩

佢咁夜仲有冇
不過點都好過係條街

見識得太多奇怪社工
而且見協青社website好似話要跟進返3-4個月

離家出走仲咁多要求

但係始終一個女仔唔係太好

7仔ok 好似安全啲，至少有人睇到
大埔墟都好似有一間七仔好大，有熱食

唔好咁樣講
愛錫自己唔係淨係為左你自己
仲係為左珍惜你嘅人 關心你嘅人
Touchwood 你夜媽媽一個人喺條街出咗咩事
佢地隨時內疚一世

話自己有武肺徵兆
入隔離營住14日

其實可以呀～ 去避寒都幾好

認同...
直接扮聽唔到算

但有時真係頂唔住會串返番佢

之前開過唔係俾人當堂食用咩

出外靠朋友呀

你出走幾耐啊一日啫
酒店$200都有房
免費嗰啲又嫌麻煩
你仲想點？

凍呀

坐都唔得?

奇怪社工係咪成日睇連登嗰啲報驚撚咋
我自己接觸過嘅社工都叫傾得埋嘅

好似痴張嘢唔俾人坐

樓主今晚夠唔夠衫呀

我見好多人都比左意見，其實點都要洗錢or搵人幫手，其實一直比方法但你全部都唔用唔想真係幫唔到你

搬出去啦

要唔要營？你攞去海濱公園瞓草地

唔得
住開我嗰區間M 記嗰幾條友都轉咗去瞓天橋底

返屋企先啦
離家出走都要有資源
得個幾千蚊 租得幾多晚房
就算有人收留 剩係伙食同衣著一個星期就清袋
你又未做野 冇自立能力點樣捱
忍辱負重 儲舊大啲嘅錢移民咪唔洗見兩老囉

海濱夜媽媽一個女仔好似有啲危險

有
ok同711 都有，記得保持手機有電

好似有看更😂

樓主幾多歲 21 樓下有地方幫到你

係看更亭出面露營 就ok

老實講唔係太夠 但等到聽朝就有朋友俾衫我

出得黎就咪鬼番去啦
搵幾個朋友短住 然後搵工租工廈囉
一係睇下呢度有冇好人絲打同你夾
有手有腳怕咩

［member] 有啊 你download chargespot apps 搵下最近邊到有
[/member]

返去喇 草夠錢先走
最多都係請到你食餐飯

其實你而家喺度扭扭擰擰冇意思架喎
越夜你既選擇就越少
理智d啦

知你邊個

我係大埔，樓主tg

樓主返緊學定返緊工？

#44243 屌你老母

有女手足隻貓好危險需要大家幫幫手

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇ChargeSpot
最近你應該係富萊花園一期間7仔會有得租
跟住就翠怡

有呀地鋪通常有 down 咗 chargespot 先 但三多好似有d 遠

大埔廣場附近有枱有凳有7仔應該ok 嘅

你點知的

真
大不了你咪去你朋友樓下/門口
借幾件衫保暖先

樓主去租晚酒店先啦
一個女仔咁夜喺街好危險
起碼都留喺有cctv嘅地方

無本事學咩人離家出走

如果你都諗住出面避幾日冷靜吓就返去
快啲搵間酒店住吓
唔好咁硬頸 起碼要安全至上

都好

我出面有間空佐概劏房係銅鑼灣 沒人住 打密碼入的 有興趣揾我

我之前又係同屋企人鬧交 出去租佐一年劏房 哩家又返返屋企住 所以空佐幾個月 但又keep住交租到下年五月

你女仔就咪諗瞓街
搵朋友借宿一宵先啦

冇女仔朋友咪搵d毒撚兵頂住先

咁變雪條都未得啦，我睇下拎唔拎到1,2件比你啦

女？ 黎我度

不如你成個post睇一次

大埔有大埔酒店/大埔賓館
你問吓價 住住先啦

嘩屌唔該
咁撚仆街

樓主記得唔好
周圍講你去咗邊

唔係個個都係好人

有冇同佢地傾過先
btw 你老豆老母都幾癲下 你都咁大個仲要管到咁嚴

冇毛巾
濕住都凍撚死佢啦

唔想晒錢但離家出走
樓主16未？

廣福道麥當勞對面間七仔旁邊嘅洗衣鋪可以坐下

一晚應該好似700 幾大酒係12 蚊店果邊 有d 巷仔好暗小心d

便利店宜家唔會俾你喺入面食

絲打，忍到出黎做野搬出去住啦，未有工作能力就忍耐下
我當年讀U都同男朋友夾錢搬出黎住劏房

雖然環境差，而且洗多好多錢，個陣要返2份pt先勉強夠生存⋯⋯不過都勉強夠捱到畢業，只不過係學費同學生資助點都要返屋企搵人搞⋯⋯
不過搬出黎住雖然辛苦，但係自由好多開心好多
依家畢左業，搵萬五左右住劏房都開始儲到錢，起碼夠生活先，一個月甚止半年先返去食一次飯，食飯個陣都無再鬧我

我建議你都係捱到出黎做野先反面啦

痴線 我唔收兵

依家廣福道 周生生隔離果間m 記唔開24 ?

24小時洗衣店有wifi 有瓦遮頭

絲打入左U未？可以返學校搵個地方訓

絲打 都係搵個安全地方過夜先啦
上左熱門po
分分鐘有d 有心人搵緊你

唔駛理佢個website
就咁入去訓一晚第朝自己走佢吹你唔漲
佢冇得逼你俾佢跟進

唔得都可以問人拍卡入lab, 不過呢個鍾數難d

開但係冇堂食

無得堂食應該無位坐

收皮啦

講真架
搵個好男仔 擔屎唔偷食個種
話你俾屋企趕咗出黎
可唔可以借梳化

分分鍾今晚有單人床瞓添

d 狗公又想搵食

咪比人屌撚死左

係喎

有啲拉把24，入咗u 好易解決，即刻申請特別入hall 但係睇個樣似讀中學

網吧啦 當年離家出走都係去網吧
打下機 條氣順返少少咪返去訓 佢吹得你漲咩

瞓海濱啦包你瞓得c服

主要係要入到大門 入面實有地方訓 lab就睇咩lab

咁大把連登仔願意幫你

認真返，都係搵信得過嘅朋友借住一晚先啦，最好唔好搵仔，我識人又係離家出走，去咗條仔到瞓，結果被人搞大咗，奉子成婚

真係無就住住青年旅舍，紅茶館個啲廉價酒店

無開呀，有無睇新聞

下 竟然上左熱門

要有人有證帶起碼

有幾千蚊就不如花少少去舊墟住一晚賓館先，沖個熱水涼瞓個覺充下電

咪玩
海濱又黑又涷

希望幫到樓主你

瞓過真係爽 瞓完再瞓多幾晚

樓主都算好野，開到第13樓，好多巴打會幫你，政治野有時開到5樓都無人回，連登巴打AV上腦（家出美少女etc），建議樓主post下側面全身相，如果欣宜身形應該14樓止步

算樓主唔好彩 呢d時勢先離家出走
分享返離左出走既地方：網吧 朋友屋企 大學 公園 上大陸
自己揀

咁貴

咁你又學藍屍口吻

屋企人係咁on9嫁啦
佢地係煩啲on9位啫應該愛你嘅 嘅返屋企啦

講吓我屋企
我同阿哥已經係死中女中佬買件幾百蚊嘅褸都話貴，之前阿媽知道咗講勁耐傳到阿姨到阿姨又講
所以而家盡量唔俾佢地知囉前排我好情緒化，一唔開心就買衫買吓買吓一個月內用咗2萬幾蚊最癲有款同print唔同版型嘅衫我買哂2件，計埋有件唔同色3件哎哎呀未計埋果個系列延伸嘅版本，總共買咗5件好撚似嘅衫約28000yen一件未計郵同稅利申窮撚，以前2年加埋都冇用咁多錢買衫（有錢人唔好串我啦，呢個數目對我黎講係多）

咁其實我/你真係要買，佢地可以點，唔買都買咗
我哥仲癲，幾年前食買賭借埋財仔差幾間銀行共幾十萬有時啲野越管越反彈

（利申而家我都唔出得夜街俾佢地管到我好撚毒）

冇啦癈記封得七八
只得廁所
宜家先離家出走就租吓平價酒店仲好

有幾多錢喺身？

d 時鐘係咁

樓主可以睇下附近有冇d ATM機既鋪入去坐下
有CCTV又唔會凍
搵下有冇報紙個d鋪係地下坐
真係唔掂既就去搵朋友啦 唔好咁硬頸啦

樓主手機仲有無電？
聽朝問friend借埋插頭 日頭去圖書館差電啦

24lib好似得ust hku智華 但而家應該都冇. 中學點有account?

係就難搞d

老豆、阿哥可能打唔贏，
但係老母咋，我係你我同佢死過。

老母都忍唔到 將來你點生存
女同女唔會爭太遠

樓主都算好野，開到第13樓，好多巴打會幫你，政治野有時開到5樓都無人回，連登巴打AV上腦（家出美少女etc），建議樓主post下側面全身相，如果欣宜身形應該15樓止步

男定女？

尋日朋友屋企 而家係其中一個

我屋企有個床位 你唔介意可以上黎

中大都有24進學園 不過樓主應該入唔到

真

聽日開始凍，你無帶衫、唔想打搞朋友、唔想搵社工、唔想租酒店、唔想返屋企，唔知你想點捱幾日

連登巴絲提出咗好多有用嘅方案，你全部 ban，如果要答你開 post 嘅問題，我會話：「天橋底」，依家連公園長櫈正苦都拉哂繩

真話好難聽，但如果你內心本身已經有瞓街呢個預設答案，就唔使開 POST 要大家幫你搵

依家中大所有lib都收十點

樓主都算好野，開到第15樓，好多巴打會幫你，政治野有時開到5樓都無人回，連登巴打AV上腦（家出美少女etc），建議樓主post下側面全身相，如果欣宜身形應該16樓止步

建議返屋企先 香港依家真係唔安全架 屌 仲要係女仔

講多捱多幾個月 咪可以返外國繼續讀書 佢地都唔管得幾耐啦 唉 忍多排啦 等時畢業咪自己話返事囉

真
樓主小心

而家睇緊airbnb、酒店

好似用寬頻isp 都開到

咁睇樓豬仲廢過老母
面皮唔敢厚好難講服佢繼續住

上面有有人幫你揾左tst 150蚊一晚

圖書館唔開呀蒙炳

lab係開，揾到有人幫你拍卡就ok

啱啱先經過三多附近

大埔過去會否有點遠

認真的話 講真找朋友幫 別一個人承受。但要搵可信既朋友。

等我搵返先 但而家要等一個鐘先有巴士

大埔500-600蚊一晚起跳wo, 樓主係就快d答車去。

尾行
不已安

如果唔洗隔離真係上深圳仲快d

其實讀緊大學嘅話，返campus 已經比起喺條街度安全

試下搵區議員，社工幫手

btw,你依家最需要既係一份長工。
搵左工出左糧就出租幾千蚊既房住。

真 呢樣唔得 果樣唔想
麻煩既點止係兩老

車個朋友番屋企

由佢啦 啲絲咁任性都幫唔到咩
俾佢冷靜會後悔自然返 俾風吹真爽

不如去中大，有梳化有暖氣，唔洗拍卡有cctv影住

嗰陣我啱啱落車行緊路⋯

Airbnb我尋日睇過好撚貴 酒店隨時仲平過佢

想吊人地尾？

我以為酒店好貴
如果百幾二百就ok
我睇緊架啦⋯

大埔last train to 紅磡都0045
紅磡行過尖沙咀30分鐘內都得啦

呢啲時候唔好驚麻煩朋友啦
你唔搵佢地幫手先係唔當佢地朋友

但越夜越危喎

搵自己區租平價酒店住幾晚工都照返

個post開左幾個鐘，咁多巴絲畀左意見，但係樓主都係唔聽

返屋企咪唔使錢囉 離家出走冇成本嘅咩

下咗啖氣諗清楚就會返去架啦
而家火遮眼姐

讓你我似走犯在窮途入教堂進諫

點解絲打留完學都好似冇成長

咁你返屋企啦，天寒地凍你估好爽咩

衛蘭話你知

你google search 賓館，然後拖去200蚊樓下，應該都好多可以比你選擇

take care, 小心，你一個女仔，快d 搵地方落腳

Xgu 會唔會太遠

Mk 有間 L'etoile de Mer Mong Kok 住膠囊既
都係$100-$200
尖沙咀太遠既話就呢間先啦

post左相先啦，怕巴打會後悔，現實同理想係兩回事，我好老實我就無甘博愛啦，肥妹求其比20蚊佢到7仔食杯面，家出美少女就.....ha ha

樓主邊區?

差唔多收鋪前去ikea “利”埋係d櫃到

到佢地落晒閘 大把床比你揀

又有食物區，又有廁所

真唔想麻煩朋友屋企都要同佢地講聲
起馬有人知你安唔安全

但北區唔會有酒店
賓館做開時鐘貴到飛起

去女仔fd度訓一晚先！注意安全啊

170蚊咋樓主

食物區？

有無fd讀緊大學? 借張證入去lib訓返晚

一睇就知毛都未生齊果種喇,有本事成世唔會番屋企囉,冇能力又想懶型學人離家出走

去人地hall屈蛇仲好

準備book～

一打一都驚？
仲要驚老母

終於搞掂

注意安全阿

佢都未book完

識人大埔女仔自己一個住 可以幫你問下收唔收留到你一晚

日子 13 - 14應該full 咗

搵社工幫啦,

家陣個社會好邪惡架喇, 你後生係條街到....

凍呀

樓主, 記住應該會有巴打岩岩知道你講過去邊, 而係附近想睇下撞唔撞到你
樓主記住有人同你答訕, 你連唔需要都唔洗講, 直接無視佢地就得

如果出面凍，去啲銀行ATM位避下先啦，我有時經過都見到半夜有無家者入左去。唔好係出面吹風呀，聽晚跌到13度

樓主記得行大路 要注意安全呀

喺邊？出嚟陪你 想吹吓水

依家checkin唔係14-15咩

你搵架巴士遊車河，又可以叉電，瞓下，好過係街吹風又唔安全

狗公?死開啦!

樓主, 記住應該會有巴打岩岩知道你講過去邊, 而係附近想睇下撞唔撞到你
樓主記住有人同你答訕, 你連唔需要都唔洗講, 直接無視佢地就得

14 - 15 應該係瞓聽晚
聽朝先check-in

樓主如果係認真要離開屋企嘅，記得唔好自己死頂呀，社會上好多人可以幫到你。咁當然要自己過濾下邊個係真心幫你邊個係別有用心啦。之後天氣會凍喎，記得保暖

啱啊,d社工鬼鬼地

記得行大路
去多人地方
有cctv地方

去租啲平價酒店啦
一係搵朋友幫下手住一兩晚先
遲啲變凍啦 千祈唔好凍親

留名

直接去問有無房可以checkin 近的話
通常呢啲時候點都有 你book係咁有好多 即時就

聽日夜晚開始凍

注意保暖

我仲以為係自己開po因為我4個月前又比屋企人趕出門住左4個月深水埗酒店 環境唔差 但使左3皮 錢係朋友借

樓主定期報下平安

推 𠵱個
如果仲喺大埔
而又搞唔掂的話

總之自己小心

樓主記得搵個朋友定時報平安

有冇諗過教會?大小小個D教會都有地方落腳甚至有得沖涼
早排俾人DQ教藉個間小學教會我識人 可能可以幫到你
利申新東撚 識有家人可能幫到你暫時落腳(叫做有D能力幫人 so唔使怕搞到佢地)
真係想既覆我 我幫你問佢地

都可以, 但樓主一見到同描述唔一樣既話(例如有男), 要即走。

係巴就慘啲
無咁多人幫

如果係男 個post應該沉左

其實連登係咪真係有咁多壞人

要唔要翻學

巴既就無咁危險
如果絲既真係建議搵個地方落腳

重點係出發點唔係真係純粹想幫個女仔

呢間147
你都可以考慮下

問左客服 只能夠直接book

三唔識七 咁撚多痴線佬
上網吹下 就話

連登仔平時咁口賤
今次咁有愛

係咪walk in比cash?

都唔係嘅 只要係黃嘅我都會幫 利申屋企有一個床位

IKEA 有嘢食㗎麻
有餐廳，又有小食區
九龍灣megabox IKEA有餐廳，有小食區
銅鑼灣IKEA都有小食區啦

同埋呢 過來人長期比屋企人趕出門話你知
鬥氣無用 真係無用 番去屋企 無論佢講咩做咩你都唔需要理會 如果佢郁手打你 你要擋
之後要做嘅嘢係你真係真係下決心努力讀書搵份好工
經濟自由就可以即刻走佬

你依家只有讀書呢個籌碼係手先可以扭轉人生
個心只會唔想再係呢個屋企所以更加要努力
你要對自己好啊 唔好被精神折磨
讀書對我地呢d同屋企人關係差嘅人黎講 根本就係船票

利申努力讀緊

屌, 我幾廿歲, 戶口有七位數, 間屋係我既, 我都要忍住隔離個個啦.
成世咁長, 大把野要平衡. 你老母把口係咁, 一世人兩母女, 攪到咁佢都唔開心架.
好多野唔係你而家想像中咁大不了. 保護自己, 保護埋佢! 你大個架啦.

天氣凍 見撚到 其實正常既有同理心
乜尻無拎走 錢又唔多

幫樓主推

on9叫人愚孝

唔知啊 我係囉
不論男女好醜
睇個緣字啫

問緊capsule hotel客服

遇到好朋友 錢可以慢慢還 好彩有朋友

樓主

認真答你，去行DONKI

Don don don donki~
Don don don donki~

Donki 24小時 又唔怕凍！

可以嘅話搵manager 即時見工，即時返工！

返part time

完美解決今晚夜晚流流長唔知去邊好

之後再算～我再幫你度下橋

上面講既 唔好當一樣 好多野特別家庭 問題 係只有當事人先會明 特別有種難受 有種痛苦 真係唔係邊方面忍同讓解決到 溝通唔到就溝通唔到 真係未講咩去點溝通 。

出呢d地方冇問題, 唔好係條街度留, 直接住酒店就ok

jm9
好似donki打手咁

樓主點都搵社工傾傾
雖然可能覺得好廢 但多個人同你分析
同埋睇下佢有冇咩resources 可以比你暫住都好
唔好怕麻煩人 政府比錢NGO依個係你福利一部份
讀緊書面對家庭問題係好辛苦同難處理
依幾日搵到地方就好好休息 思考下啦
同埋依幾日凍小心身體

希望聽朝起身見到樓主安全到酒店啦
btw 離家出走係逃避緊問題 搵個社工同屋企人傾下啦 唔通成世都唔再理屋企人咩

可能佢就係manager

有愛

雖然越嚟越夜同越少人
但絲打都要記住keep住匯報近況
最好入住咗之後都打個卡
等大家都知你真係安全

繼續提多次,
樓主你要無視所有人同你搭訕

好un耳

本身check in果層樓有橋連埋兩個地鐵站
預左多人出入
阻唔到人冇人理既

Diu 呢個真加行得通

樓主settle好未，萬事小心

呢條問題問得好好
我細個都做過喺海旁坐咗成晚
樓主保重今晚好凍

Cls又要離家出走 又唔想去朋友到借住 又唔想使錢 又要安全 又要有得瞓小朋友你中學畢業未？
租bnb肉償囉

係 多謝巴打 見到你一直有comment

試過訓 公園 商場後樓梯

非打手，行donki又無話一定要買嘢，悶咪同d staff吹吓水

幫樓主解決燃眉之急，見工仲好啦，有嘢做，又有收入，夜更忙極有限啦

我覺得我個idea好好啵

你係咪做緊DONKI 仲要返夜好悶

屌又係嗰啲係個𡃁妹面前扮成熟拎成功感優越感嗰啲撚樣

咁你黎開po係做乜
想人借你住？你夠膽去？
無錢離家出走 訓街啦

利申訓過

我係屋企攬住隻狗幫樓主度緊橋

係女就大把社工會跟

我上面有講⋯ 本來以為酒店好貴⋯
btw已經比左錢 租左capsule hotel

好撚叻阿屌你

去到膠囊
上黎報個平安呀
祝你今晚有教好訓

settle左記得上水報個平安，
但唔洗話比大家知你去左邊區咩酒店啦，
連登太多狗公，萬事小心

呢啲係咪中國家庭通病

佢重點係頭嗰句

Good, 繼續保密行蹤

靚唔靚仔，大唔大隻先？
我張床都幾大

絲打你一個女仔係出面要小心啊
呢個monment無咩野可以幫到手，希望你快啲到酒店休息下，然後再慢慢諗辦法

nice 瞓個好覺先再諗諗點行

係咪養一隻only

睇返樓豬以前啲po 應該係爸打
男人老狗去海濱瞓啦

唔自爆

咁都自爆
有無咁驚

（是尻但啦） 都慘

Settle down 咗報平安啊 巴定絲都係

酒店好貴 賓館好雜
最後訓公司

瞓幾多晚呀？要唔要口罩？

mon po狗都有一大堆啦，成班都係畜牲唔會有人性

真係唔返屋企？你捱唔到好耐 唔係想打擊你

返公司訓囉

如果尿袋唔夠電 可以去任何新鴻基嘅商場 都會有頭24個鐘免費嘅尿袋借 次次喺24個鐘內還完再借 就可以keep住唔洗俾錢 但嗰個apps就要俾咗按金先 不過之後都拎得返

唔太熟大埔 但啱啱幫你search過 好似有個叫大埔超級城嘅商場係新鴻基嘅 唔夠電可以去嗰邊睇下！

再唔係 可以聽朝去啲茶餐廳/商場問下 可能都會俾你叉陣電

絲打自己要小心啲

我樓上講左 冷靜幾日應該會返去架啦 我而家需要一個透氣空間

樓猪走得咁急應該係已經去到呼吸都覺得辛苦嘅情況先會咁樣衝左岀黎，個人覺得你可以當俾自己兩三日staycation ，搵平酒店有凉沖先，食就相對容易搞

要好小心自己安全，最好唔好見任何網友，我諗有心幫手嘅人唔會要見到你真人同拎你聯絡方法，TG都望多眼自己有無show contact number 啊

祝平安

睇返佢啲po
我見係絲喎

去我度

萬能嘅連登仔

你懂的

你喺明洞po連年齡都爆埋

樓主有朋友知就好,

ANYWAY, 搵社工啦幫手啦, 起碼有人每晚知你係邊, 有無危險先

OK都好既

其實如果淨係老母一個可以試下傾下 各退一步 一打一其實都可以

如果係父母2個 二打一仲煩

公立醫院啦

幾廿歲要喺妹妹仔身上拎優越感係幾可憐係咪喺屋企忍到心理唔平衡搞到咁，佢有幾錢幾歲關人撚事咩，縮返入去啦

mon po狗𠵱樣真
最撚危險係佢哋

多謝巴打
我冇留tg呀 過左今晚睇下點先 會自己小心架啦

樓主小心

連登好有愛（限絲）

唔好信上網d陌生人呀！小心！

2打1

純文字討論
隻狗把聲勁溫柔

Same

唔好怕麻煩
搵老死幫幫手過渡先啦
利申試過

如果安頓好
就沖個涼瞓覺先
樓主都攰

有乜嘢聽日再諗

我出走果陣好少心帶齊手提電腦
呢樣果樣 唔想晒左自己d時間 影響情緒
好多功課同考試 仲有番工

P牌仔學人扮老屎忽

應該可以住到 40歲先番屋企

一晚半晚就幫到你

take care

其實P牌仔代表啲咩

租劏房 講出嚟好似好正常咁
香港人...
Mad world

有3，4星酒店好平，300蚊晚左右，你google 下
最緊要平安

雖然你應該無咁嚴重
但如果頂唔順，係電話仲有電時打呢個

向晴熱線(24小時)
18288

緩衝避靜住宿服務
向晴軒為有需要的人士及家庭提供短暫緩衝避靜住宿服務，提供危機評估及輔導，院舍活動及24小時社工支援，使服務使用者的問題得以紓解。

P牌仔就成日帶風向
真係老屎忽就去鄉土啦

一模一樣
唔知自己想點 只係見到你做乜都唔順眼 好想你折墮咁幻想你好淒涼折墮覺得係你唔聽佢講所以先咁
完全痴線

有地方落腳就好 樓主一定好攰 今晚好好休息下先

之前出走一個星期
住酒店 幾舊水一晚
訓公司機房 一蚊都唔洗
住幾耐都得 2-3百呎

想睇狗仔相 私下比你睇
Tg : GreenGrealish

又無frd又無仔學咩人離家出走

點解要離家出走？

樓主撐侵，屋企人撐登？

你今晚有地方落腳就 ok
你果區比較凍，其實捱到個夜晚
之後就一般唔會有咩大問題

屋企人問題的確係好難搞
相信都係積左好長時間到宜家先爆

希望你快啲過到呢段時期可以好好生活啦

加油

應該係內部矛盾，政見只係其次

冇咩幫到手，送上一點祝福

土瓜灣麻雀客棧

好正

附近有冇大學
通常有啲通宵位開俾人做功課，可以去嗰度休息吓
再唔係屋企後樓梯坐下都好

樓主你仔細講吓老母嘅惡行

想講男仔係真係反叛啲禁唔到
絲打真係特別容易成為控制狂父母既囚犯

唔係因為呢隻 但呢度太公開唔講得太多

其實我就主張一路吸港共藍絲資源既
不過既然樓豬係忍無可忍我都無謂勸, 希望你搞得掂自己生計

淫字 論事不論心 論心千古少完人

孝字 論心不論事 論事萬年無孝子

好多時嘅野 唔係你駁一兩句嘴就係不孝 講真有邊廿𡃁歲未駁過嘴 佢仲係take care你咪夠囉 唔係下下每樣野都要咁standard 先算孝順嘅

坦白講 我老母以前都離家出走過 以前仲係壞女孩果隻 但唔明對我特別嚴格

簡單啲講 中国傳統家庭就得愛国同孝順 但係文革時期明明兩樣嘢就係相對嘅

記得 要lock房門
記得 要lock房門
記得 要lock房門

定時上來滙報
私下亦都搵個fd keep contact

祝樓主平安
非常時期 請樓主提高戒心
香港真係好多痴線 變態佬

去到最後關頭，忍辱負重，沉潛內斂，十年未晚
鬥長命

樓主自已一個人要小心啊

點樣幫到你
唔好用太多電 好快冇

樓主搵到地方未？可以幫到你

唔想打擾朋友、唔想㗰錢.....
呢條IQ題好難喎!
我淨係諗到通宵巴，一架接一架，起麻無咁凍

絲打
我明白係呢種時世 仲要聽d廢老9up 係人都會頂唔順
但係你亦暫時未有能力可以脫離佢獨自生活
冇辦法 你只能暫時忍忍
係呢度教d相處之道俾你
你老母以後講任何藍絲廢老既言論
你一律不需要認真對待
「吓話」「係咩」「岩呀」
Hea 9佢就得
由依家開始 努力儲錢
一有穩定收入就立即中出即飛
完全唔需要理會任何親情
要發洩 就嚟連登發洩啦
呢度永遠都有同路人
共勉之

你邊頭？你唔嫌棄嘅話我有個地方可以比你訓下覺，唔好整污糟就得

利伸我係巴但我返屋企訓

去醫院

你話有啲咳，氣喘
起碼過倒一晚夜
如果驗倒中左冇廢
不旦可以有排住
仲分分鐘有5000落袋

收皮啦 淨係識講乜嘢男男女女
咁撚樣都要眼紅人 你平時人緣究竟有幾撚差
上年大把人出post
啲巴絲男定女都會幫架 又唔見你講？

解決唔到既家庭問題我覺得唯有死忍同儲錢，儲夠就走人，報個平安就算，等大家分開左幾年，再慢慢接觸返
我知係好難，但最少你有左目標
你仲後生，唔好俾屋企影響你之後既人生

透下氣 再諗吓以後點先啦 自己小心啲

返屋企la 其實屋企人會好擔心

利申：試過瞓海濱

唔覺 老母自從我走左之後都冇搵過我

好訓啦

電話都冇個？ 咁嘅屋企人 唔要都罷

取下暖 我都離家出走ed
都走咗大半年

老母癲起上嚟都可以見血
仲要生完之後減唔到肥
一嘢撲埋嚟嗰下殺傷力絕對唔細

點都好
冷靜幾日都要返屋企
用盡屬於你嘅資源 唔好委屈自己
諗清楚自己未來想點
無謂因為一個傷害你嘅人
犧牲自己值得嘅人生

利申 離家中 老母又係cls

sad but true

去啲青少年外展中心呀 有得訓

咪係
而家再嘈都冇用 改變到啲咩先
嘈贏兩老又唔係光復到香港
而家遊行都冇 唔駛話驚門禁

而家又未畢業 睇樓上講樓主又似係外國讀書因為疫情要留低
點都讀完先算啦
返去認個低威以後唔講政治囉

去網友屋企都唔安全啦

通宵巴士訓到飽

短期既可以去啲搵啲區議會然後轉落地區Facebook grp 搵家長幫手
用區議會出面 免得自己出名啦

記得唔好喺連登放自己tg 唔好用自己acc FB出post
開太空acc又難搵人信你
都係搵區議會 議員verify啦

邊間社區中心開24？

如果你捱唔住，我屋企有多一間房，不過要同我老婆住，如果你有需要，我幫你問下我老婆得唔得先

我係會直接轉身戴個隔音入耳式耳機開行個音樂，再打機

講，繼續講，我咩都聽唔到

too much attention on a girl who apparently doesn’t need any to get through the night. get a life..

How much?

同區喎 我都離家出走過
原因係因為扣我生活費
去咗朋友屋企住咗兩個禮拜
之後返咗屋企 老母喊到仆晒街話唔扣
佢以為我瞓街
利申絲

豁出去漫遊 不通知親友

要讀書嘅快啲去讀書
要搵工嘅快啲去搵工
你唔去做呢兩步好難脫離到依家個Circle

same新東，都係外國肺炎返黎jj
加油，真係頂唔順就返屋企啦
屋企人供得你去外國啫係都無放棄你，係對你有信心㗎，雖然有時講嘢係mean咗啲，當耳邊風啦，問心無愧就ok
唔為其他人，為自己奮鬥落去啦

巴打咁好人 一定好靚仔

我只係諗住幫得就幫下，有時啲嘢可能幫到人又幫到自己嘅

女仔要識得保護自己啊

樓主有需要可以打俾外展社工啊，上網check咗大埔區熱線係620 6281，希望幫到你。

打漏咗，6280 6281先啱通宵服務都有社工聽

哩個post見好多同路人

中學離家出走住青年宿舍

黎我屋企，我保證我會做安全措施

如果真係唔得
我有間空咗嘅屋
幾新淨
你有需要嘅就搵我啦

我有需要得唔得
利申：絲(有棍)

老母點都比唔到老竇仲癲
老母唔係有母性咩 會照顧孩子
有冇睇老竇個獸性 一癲就你形容唔到

巴打好人

離家出走都咁無準備
你其實有無決心一走了之

癲起上嚟男定女都係cls
所謂母性去到佢發狂嗰下都可以當你仇人咁
隨手拎起啲咩就車埋嚟
可能社會上我哋聽得多男人家暴
有既定印象覺得男人家暴更恐怖
但當老母肢體暴力言語暴力兼施
郁啲就情緒勒索 否定你嘅人生
連你唔開心嘅感受童年回憶都係錯嘅
搞到你精神錯亂
更何況樓主話間屋得佢同老母兩個
困獸鬥嗰種絕望無力影響唔可以睇小

樓豬有經濟需要就出聲啦 呢度好多你肯幫你

唔好怕麻煩到朋友
信得過搵佢照應幾日先
有水有電再上黎諗對策 好過你火燒眼眉容易做錯決定

呢啲你阿媽錫你 緊張你就話有用啫
唔係個個屋企都受硬

巴打呢句真係一巴一巴咁打落上面嗰啲話係絲打先有人幫嘅仇女垃圾到

黎我到做愛

來了

幫up

以為去左香討

北角 協青社
好似有留宿安排

又政治問題直接放轉數快account 啦不如

呢個真係方法

離家出走也好，無需早見夜見～～

諗得過!!!

停電嗎???

乜donki咁等人用?

真心去搵社工先幫到你
呢到咁多巴絲冇可能永遠咁幫你

絲嘅嚟我度住

用生命影響生命

小心自己對情緒低落既人講既説話

唔洗驚麻煩朋友，
如果我朋友都突然情緒唔好離開屋企幾日，
我都會希望佢嚟我屋企住一兩日冷靜吓，
好過擔心佢喺外面無依無靠唔知點

冷靜完就盡早返屋企啦，
暫時冇經濟能力就忍耐吓。
唔係話乜都要你忍，
不過依家你嘅忍耐係為咗日後有更多選擇。

睇錯女仔要識含住我

唔好用自己嗰套去揣測人地
要呃錢一早講咗

格離post見到

下下有小朋友離家出走都要開咪好唔得閒

真係好on9 乜都政見行先

我下個都27但平時8點未返到屋企就會瘋狂關心我
屌又笑我中女10年後都嫁唔出，但又養到我咁毒

搵地方住 最好唔好油麻地果d賓館 有D污jo 同埋之前朋友住過晚好多奇奇怪怪人士出入

要便搵青衣果3間酒店吧啦
依架好似百零蚊晚

去異世界
#aliceinborderland

揾社工啦
唔好亂上人屋企呀，好危險

唔想麻煩人又開post
有閪大晒？
唔想麻煩人唔開post 未得囉 冇人想知你離家出走

等樓主update 最新情況

純粹想問下有咩室內地方可以訓下

唔該你唔好再仇女心態 我而家冇問你攞錢冇問你借地方

唔係仇女 只係你問完自己都租撚左capsule 人地比晒意見你又ban 都幾搞笑

我都係女 只係講事實

出走唔係問題 做人成熟啲 諗清楚先好離家出走
衣食住行洗幾錢 身上有幾錢都係靠自己

你想長期出去住既 可以租間100尺左右獨廁劏房
租好地方搵日搵返你屋企人同佢講想拎返啲野搬走
我果陣兩個人100尺都可以有雪櫃洗衣機，係床自己設計同訂造
租金大約5000 唐樓行樓梯

我冇ban 只係一開始以為酒店貴
最後咪就係聽巴絲打講租左capsule

加多樣
如果唔係依家gym 唔開 我會建議你迪卡儂睡袋訓街+去康民署體育館沖涼 唔洗錢就沖到
旺角廣東近街市果邊有個好細既公園仔幾好訓 隔離有廁所

但長久落去你都係要自己搵工搵錢15000月薪先有好少少既自住生活

順手拎表排公屋/搵住錢排居屋

一開始以為
同airbnb 先
識開post 唔識去搵料

試下做人唔好咁撚mean
唔鍾意睇可以出返去
有屋企返無人會想離家出走
人地先得十幾歲 一時傍偟梗有
比返少少尊重自己啦

Same唔出街話你毒
出街咪又有第樣野話
乜都話 總之你就係折墮淒涼 佢就家門不幸 咁就係佢理想
（不過原來你只係27未夠就叫自己死中佬中女）

成日鬧交就叫我去做雞 慳啲啦做雞搵錢養父母

咁痴線嘅 我剩係見過人地後母咁講
我都諗唔到點答 如果用其人之道 還治其人之身 問佢係咪做雞養大你會唔會好不孝

過25已經係中女

下講社會現實都叫mean
早啲睇清楚個世界唔好咩？

唔好亂咁信出面唔熟既人喇
趁呢幾日出去散完心，當staycation , 攝高枕頭諗清楚應該用咩心態去對待呢件事，人生好多嘢係咪一定要咁執着，最後提議你曬個Lam 返返去啦

好恐怖

東涌無。。。

你唔介意住深井遠路既加我TG JOHNNY218
男士31歲。

免費有屋住 阿姨我也不想返工了。

$172

一個月5160~5332

佢住左一晚姐 又唔係長租

我最老實，幫人想有回報，回報可以是小女子無以為報，但可以以身相許

刀甲真好人，我屋企附近有個7/80歲阿婆訓街，成身臭味，可否借你屋企短住幾個月比佢？

王子真好人，我屋企附近有個7/80歲阿婆訓街，成身臭味，可否借你屋企短住幾個月比佢？ tg你可以嗎？

七月真好人，我屋企附近有個7/80歲阿婆訓街，成身臭味，可否借你屋企短住幾個月比佢？ tg你可以嗎？

其實依啲
倒不如轉介去無家者機構
會幫到佢多啲
當然如果你係假膠就另計

未自立， 真係要忍 咪衝動

去醫院藥房對出坐

忍左十鳩幾年都未走到

樓主今晚有著落未
如果今晚都未想翻屋企記得早啲book地方過夜喇，天氣凍喇唔好喺街留咁耐

樓豬唔係話你錯
我係巴打
屋企既野，我自己受或者頂得，但你咁大時我保護既係我媽，自己就可以發下脾氣，但要保護人時永遠就要學睇形勢
而係忍辱負重下你會發掘更成熟有魅力既自己
同一件事會有更高層次睇法
處理好自己，就回家
諗下將來長遠點
你可以隨時出去住，獨立冇壞
但決定因為道氣，就要歷煉下，even你已經忍好耐

為老人家著想, 應該安排佢住老人院; 院內有專業人士照料; 全面的care-plan; 對佢安全健康有保障。

我咁大個陣日日俾人emotional blackmail 精神虐待。日日俾人咁對住三年前搬屋。那個人是所謂老母。

捱過一段日子。加油絲打你有排捱。
有時明明無特別野做, 又唔會番屋。為了避開精神有問題既家人

好辦法，起碼暖好多，又安全d

7頭俾人秒撚咗

放account呃得幾多呀，緊係鈎D住跑馬地/淺水灣D富家子弟，長遠結埋婚，住億億聲豪宅仲好，家出美少女遇上富家子弟收留，做埋人妻，千憶新抱，樓主流哂囗水，呢度話屋企有空房，住5/600呎私樓D巴打可以收工啦

屋企幾大？無3000呎以上樓主回你都傻

樓主今日又住capsule hotel ？

有個黃嘅後生親戚主動打俾我話收留我

唔係個個女仔都好似你咁講嘅⋯

樓主係咪已經有著落啦

今日又再留名

know that feel

試下去朋友屋企瞓

相見好，同住難，淨係d底衫底褲掛邊都係問題

真係甘純？有貝沙灣5住，住筲箕灣？

甘你老母 5你老母 死5p

去親戚到都要小心啲 訓教鎖埋門就最好

20年後， 樓主老了 無連登仔肯收留佢 樓主要回家了
樓主： 估唔到一走就20年
原來做女人係連登開post 唔洗買樓都得 大把人收留佢

要 "捱" 到幾時? M記開番?

甚麼情況, 才算是 "捱唔到"?

有暗門，搞完以為親戚屋企有鬼

樓主可能比人收留左，依家回連登都賴得回，岩岩先同屋企大戰完

樓主你還好嗎
天氣轉涼有需要就揾社福機構求助

呢啲comment想我點覆

ok呀 有親戚收留

樓主加油

佢地有開口叫我返去
但係話返到去要認錯
我根本冇做錯都唔知點解要認
真係溝通唔到